乜撚嘢黑色大遊行，我屌你老母呀岑子杰

乜撚嘢黑色大遊行，我屌你老母呀岑子杰
69失敗唔夠又要嚟多次？屌你老母臭閪民陣

出嚟鳩行捐錢啦，屌你老母

民陣你申請乜都無撚用呀，警犬都會開槍射你老母臭閪

不遣責 謝謝

由佢鳩行 拉散警力

依條友鬼到仆街

乜撚嘢同69一樣嘅黑色大遊行
同69一樣失敗呀？
民陣你柒撚夠未

收割成果就最叻
佢之前愛滋基金啲柒事 大把人記得

大家可以和平散去，無限endgame

冇效果再轉色,紅黑大遊行,用愛感動政府同警察

屌你老母民陣

各自努力啦
唔好咁快互屌住

民陣 不了

有上次一半人都已經好好 , 應該會去

去唔去自己選擇
有人一家大細做教育 唔衝得 就去遊行。

要留體力就直接夜晚去。
大家互相合作 關鍵時刻要團結

大家唔好分化，遊行同衝唔係企喺一個對立面上面嘅，大家各有各方法表達意見，請大家行出呢個迷思

民陣係左膠，但點解唔遊行得？各有各表達，唔好分化。遊行係keep住件事唔好降溫，日日都勇武咩？

不合作運動，和理非同勇武缺一不可

個個星期日，遊行要持之以恆，唔好林住幾個月可以完事，個日一百萬人遊行林鄭已經慌左，所以先死頂想今日格硬搞二三讀，我地如果每個星期遊行，佢都好難同雜種交待佢有幾打得，我唔排擠激進運動❨我12/6都有去❳，但衝擊始終係短計，需要長計支援。

首先，衝唔衝得過警察係問題，人地有gas有炮，我地真係好難打得過，其次如果我地打低晒啲警察，北京就有藉口收返香港維持治安，軍隊一黎直接會用實彈，唔會再同你玩橡膠彈同tear gas (甚至可能用毒氣)，到時我地淨係紀念義士都有排忙。

呢個方法嘅好處係大家都會相對安全，又唔犯法，而且可以得到廣泛市民支持、甚至參與，班中年佬你估佢地真係支持今次修例？修例一過，美國一出手，佢地一層樓至少跌一球，星期日遊行佢地就好大機會會肯出黎。反正係長期抗爭，我亦鼓勵大家試多幾次連續超過五十萬人和平遊行，個幾次唔搞激進，敢樣先唔會有機會比政府同建制轉移重點，比位佢地話示威者暴力，所以警方先點點點，回應傳媒個陣只能夠直接回應有市民不滿呢個point。

啲不合作活動可以平時進行，啲激進活動就係星期日遊行後隨機進行，有時搞有時唔搞，可能一個月係一次，但唔知邊個星期日，等啲警犬個個星期日都要ot stand by，我地唔去玩，佢地都一齊冇得放假去玩，玩到佢地謝。

淨係斬一刀落個人度，個人可以去睇下醫生，休養完冇事。但如果成日間唔中攞支針吉下佢，長期落黎，佢真係會崩潰。一個星期日梗係無用，但半年、一年呢？就好難講。有冇睇黃子華，混食係香港人核心價値，叫人長期日日唔返工返學，有幾多人采你？爭取每次都過五十萬人上街遊行先行長遠之計，就算當中四十九萬人唔打得都睇啊。而且出黎多幾，多啲社會參與，佢地對抗爭嘅睇法亦可能轉。以小博大係無得急功近利。

個個星期日遊行，直到林鄭撤回修例同下台為此！

算啦，分散下啲警力冇咩唔好

遊行可以keep住件事
一直被傳媒有得講有得煲
點解乜野都要二元對立
唔想今次又因為咁係度內訌

各有各做 有唔衝嘅咪行 一軟一硬

佢有佢行 你有你做囉 嘈乜鳩？

咪撚分化，各有各做
和理非提供合法集會，人先方便集合到呀
諗下611如果無耶膠，點集合呀

少d 50 萬行
10 萬衝都夠玩

星期日既遊行，大家一定要去
可能你會諗，上星期行完政府咪又係唔理，有鬼用咩
但係，連續兩星期整個城市有1/7以上既人出黎抗議係從未見過
就算只係和理非，港共政權亦無面對過咁強大而持續既民意 (0371 只係one-off 50萬人上街)
用打拳黎做比喻，上星期既遊行佢硬食已經少咁一半血
612既暴力鎮壓之後港共政權既合法性已經殘血
而家全世界，無論係美國、英國、歐盟、台灣、NGO、人權組織、評級機構都搵緊機會補刀
如果星期日再有過百萬人上街，就等如港共諗住就黎捱到計技術分果陣中咗一下sucker punch！
呢個係最大機會令佢陷入完全管治危機，向民意跪低
無論你以往覺得遊行幾廢幾冇用都好，今次都一定要去，多你一個絕對好多
星期日見！

其實當左膠同和理非遊行緊拖住警力
勇武派可以好好利用呢個時間

大家唔好分化，和理非非勇武都得，彈出彈入

唔想話你係鬼 但似 謝謝

你除左分化仲做過啲咩？

做乜姐你？

搵人遊行 搵人join中環金鐘咪得 be water

文宣組要再多啲angle去宣傳btw

又行？！
咁啲警察點算呀，已經當咗咁耐更
又要取消晒啲假

曬個時戴住頂帽又焗又熱
落雨個時又無得擔遮濕撚晒

雖然話仲有星期四、五、六可以休息下
但如果依幾日都仲有好多人出金鐘佢地都要戒備架
一陣無啦啦有推人係中環、灣仔、銅鑼灣、旺角又衝出馬路
或者不合作過馬路、撘地鐵
咁咪做死佢地，好擔心佢地啲體能同情緒呀

又一隻五毛上水

出親post都係屌人玩分化，其實你想點？

真係要每個禮拜遊一次行，日日（？）包圍立法會，令遊行變成大家嘅習慣，一日唔徹回我哋都唔好收手。

香港即使包圍都咁和平，或者無乜資格話似黃背心，但至少可以參考吓。

屌你我由頭到尾都係針對民陣
分乜撚嘢化
大家要重蹈5年前既覆轍
就繼續相信民陣 繼續相信大台

屌你老母而家成班左膠上身
不譴責
到時柒多獲希望大家唔好埋怨

各有各做
唔好分化
大家都係同路人

屌你老母又遊行，我都唔明今次遊行目的係咩？譴責差佬暴力，譴責佢哋唔需要透過遊行㗎，跟住71例遊多次，一個月唔夠遊3次，多咗啲啦！
遊得咁密人只會越出越少，會有錯覺令人覺得市民越來越唔重視，遊行係要儲埋一次大爆發先多人㗎

可能好多612唔敢出黎既人睇完警犬點對市民之後
激發佢哋出黎呢

民陣泛民點樣出賣香港人我呢世都記得

同埋69果日 figo chan係咁開大咪叫人走
眾志班人都已經呼籲人留低
係咪玩嘢呀？
個個理性左膠上身話我分化 屌你老母
我有屌泛民咩而家 泛民今次做得好我哋係可以一齊上
但民陣既所作所為我唔認為對呢個活動有太大既幫助
係咪都話人係鬼係三毛

遊乜撚嘢行 直接集會好過啦
屌你老母浪費體力

去遊行個班都唔會同你衝架啦

屌你老母呀 件事到呢個地步仲和理非非

咪屈啦
上次搵個捐款箱都冇

上星期日我途中最不滿就係民陣
獲獲經過佢哋灘位都例必叫人捐錢
其他政黨都會鬧政府或帶大家一齊叫，係佢哋冇
感覺好似出嚟籌旗咁，好反感

屌邊個都好！最先最應該最抵屌既係淋病！所以，出左先！出左先！

岑狗係仆街 但係遊行夠人多 黑狗想郁手唔易